% Estaría bien que el título incluyera un logo o gráfico.
%
% El título debe incluir que es un proyecto perteneciente
% al colegio Santo Domingo Savio.
%
% Estaría bien que mencionases al tutor del proyecto (en mi
% caso en concreto, Txema, me importa un bledo si me mencionas
% o no).
%
% Mira información de LaTeX de cómo hacer portadas bonitas.
% Puedes usar Tikz para hacer gráficos bonitos.

%\title{Salesianos Domingo Savio\\ \textbf{Torchlight}\\Juego Snake guiado por una Red Neuronal}
%\author{Ovidiu Marian Aricsan\\Dragos Constantin Butnariu\\Carlos Pérez Mateos}
%\date{Junio, 2021}
%\maketitle

\newcommand*{\titleTMB}{\begingroup% Three Men in a Boat
\drop=0.1\textheight
\centering
\settowidth{\unitlength}{\LARGE THE BOOK OF CONUNDRUMS}
\vspace*{\baselineskip}

{\large\scshape Ovidiu Marian Aricsan\\Dragos Constantin Butnariu\\Carlos Pérez Mateos}\\[\baselineskip]
\rule{\unitlength}{1.6pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace*{2pt}
\rule{\unitlength}{0.4pt}\\[\baselineskip]
{\LARGE Torchlight}\\[\baselineskip]
{\itshape Juego Snake controlado por una Red Neuronal}\\[0.2\baselineskip]
\rule{\unitlength}{0.4pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace{0pt}
\rule{\unitlength}{1pt}\\[\baselineskip]
{\large\scshape Grado Superior\\Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma}\par
{\plogo}
\vspace{10pt}
{\Large\scshape Colegio Salesiano Santo Domingo Savio}\\[\baselineskip]
{\small\scshape Junio, 2021}\par
\vspace*{\drop}
\endgroup}

